睇來周柏豪想第二個陳偉霆，打大陸市場

明顯想打入大陸市場，搵真銀做第二個陳偉霆
索性疊埋心水，放棄香港市場
但你估話咁易咩，到時兩面都唔係人就好笑

入tvb就預左番大陸搵錢

佢而家應該走投無路冇野撈
80後都咁撚蠢
幫佢唔到

佢係大陸幾紅 唔好再燈了

靠黃絲養?
連登仔睇Netflix都要夾錢喎

陳偉霆食正個水姐
個時大陸又無乜後生明星
錢又多佢先紅到

依家先番大陸遲晒啦

威廉陳果時無人識佢，先無人提醒大陸人佢做過咩
鳩PH呢次一定仆直

馬x露都係咁諗

時勢做英雄

不過講真而家香港既娛樂圈二線藝人隨時少過大陸既三四線

太遲了，仲要結埋婚生埋仔。的士陳未結婚啲妹妹仔仲可以幻想下。
仲有周柏豪又唔係靚仔（大陸鐘意嗰種花美男），老牛聲，又唔跳得，都幾難係大陸紅。拍下劇都可能有啲東南亞fans嘅。